大家有記者朋友可以叫佢地帶大鏡反射popo電筒

冇電筒果陣比佢地照下自己個撚樣

記者每人一塊細鏡仔已經夠反